《警訊》女警主持Like「黑警」網頁遭建制狙擊被換 張繼聰弟接棒

聽講佢已經辭左職，又少一個白警

反送中運動開始後，「警察」的角色一直最惹人詬病。據傳媒引述消息指，《警訊》主持人之一、駐守警察公共關係科（PPRB）的女警梁皓妤疑因發表「反送中」的言論，被建制派質疑其政治立場，警隊管理層決定撤換她，而今天播出的《警訊》的主持人亦改為他人。《蘋果》已就事件向警察公共關係科查詢。

駐守警察公共關係科（PPRB）的女警梁皓妤於2017年開始擔任《警訊》主持人。據指，她在反送中運動期間，曾在社交媒體上發表稱呼「支那運動員」的文章，繼而遭到投訴及訓示。她又被投訴作為警務人員，支持有關「黑警」的網頁，要求刪除時，也沒有收回；也有警隊指她另一身份是警隊發言人，不宜發表與警隊價值觀相違的言論，認為有損形象。報章又引述消息指，原訂今天播出的《警訊》，主持人已被撤換，此外由於梁皓妤已駐守同一單位長達3年，稍後會調離駐守警察公共關係科。

有港台消息人士向《蘋果》表示，梁皓妤過去在港台主持節目時，「係一個好謹慎唔會亂講嘢的人」，並曾表明主持《警訊》是希望改善警察和巿民關係。至於將接替梁皓妤的張繼安則是藝人張繼聰的弟弟，過去一直在警察傳媒聯絡隊工作，去年12月《立場》記者遭警員在直播鏡頭前一度展示記者證及身分證時，張繼安亦在現場。

支持有關「黑警」的網頁，要求刪除時，也沒有收回 型到

證明仲留底既全部都係不得好死既黑警

至於將接替梁皓妤的張繼安則是藝人張繼聰的弟弟，過去一直在警察傳媒聯絡隊工作，去年12月《立場》記者遭警員在直播鏡頭前一度展示記者證及身分證時，張繼安亦在現場。

又升職加人工了

如果連登冇開post 佢會唔會冇事呢？
Btw 欣賞佢

訓斥完升職👍🏻

她又被投訴作為警務人員，支持有關「黑警」的網頁，要求刪除時，也沒有收回

Respect 祝早脫苦海

唔會 因為藍屍page 一早已經有

證明白警係唔存在，因為已被封殺。

唔好意思，好怕大家忘記了，可唔可以入嚟幫手推一推
［5個月］［整合］大家記唔記得今日係咩日子

張繼安教震波